// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
     {
          numb: 1,
          question:
               "Ikinyabiziga cyose cyangwa ibinyabizig bigenda bigomba kugira:",
          answer: "A) Umuyobozi",
          options: [
               "A) Umuyobozi",
               "B) Umuherekeza",
               "C) A na B ni ibisubizo by’ukuri",
               "D) Nta gisubizo cy’ukuri kirimo",
          ],
     },
     {
          numb: 2,
          question:
               " Ijambo “akayira” bivuga inzira nyabagendwa ifunganye yagenewe gusa:",
          answer: "C) A na B ni ibisubizo by’ukuri",
          options: [
               "A) Abanyamaguru",
               "B) Ibinyabiziga bigendera ku biziga bibiri ",
               "C) A na B ni ibisubizo by’ukuri",
               "D) Nta gisubizo cy’ukuri kirimo",
          ],
     },
     {
          numb: 3,
          question:
               "Umurongo uciyemo uduce umenyesha ahegereye umurongo ushobora kuzuzwa n’uturanga gukata tw’ibara ryera utwo turanga cyerekezo tumenyesha : ",
          answer: "C) Igabanurwa ry’umubare w’ibisate by’umuhanda mu cyerekezo bajyamo ",
          options: [
               "A) Igisate cy’umuhanda abayobozi bagomba gukurikira",
               "B) Ahegereye umurongo ukomeje",
               "C) Igabanurwa ry’umubare w’ibisate by’umuhanda mu cyerekezo bajyamo ",
               "D) A na C nibyo",
          ],
     },
     {
          numb: 4,
          question:
               "Ahantu ho kugendera mu muhanda herekanwa n’ibimenyetso bimurika ibinyabiziga ntibishobora kuhagenda :",
          answer: "D) Nta gisubizo cy’ukuri kirimo",
          options: [
               "A) Biteganye",
               "B) Ku murongo umwe",
               "C) A na B nibyo",
               "D) Nta gisubizo cy’ukuri kirimo",
          ],
     },
     {
          numb: 5,
          question:
               " Ibinyabiziga bikurikira bigomba gukorerwa isuzumwa buri mwaka:",
          answer: "D) Nta gisubizo cy’ukuri kirimo",
          options: [
               "A) Ibinyabiziga bigenewe gutwara abagenzi muri rusange",
               "B) Ibinyabiziga bigenewe gutwara ibintu birengeje toni 3.5",
               "C) Ibinyabiziga bigenewe kwigisha gutwara ",
               "D) Nta gisubizo cy’ukuri kirimo",
          ],
     },

     {
          numb: 6,
          question:
               "Ahatari mu nsisiro umuvuduko ntarengwa mu isaha wa velomoteri ni:",
          answer: "A) Km50",
          options: [
               "A) Km50",
               "B) IKm40",
               "C) Km30 ",
               "D) Nta gisubizo cy’ukuri kirimo",
          ],
     },
     {
          numb: 7,
          question:
               "Uburebure bw’ibinyabiziga bikurikira ntibugomba kurenga metero 11 :",
          answer: "D) Nta gisubizo cy’ukuri kirimo",
          options: [
               "A) Ibifite umutambiko umwe uhuza imipira",
               "B) ) Ibifite imitambiko ibiri ikurikiranye mu bugari bwayo",
               "C) Makuzungu",
               "D) Nta gisubizo cy’ukuri kirimo",
          ],
     },
     {
          numb: 8,
          question:
               "Ikinyabiziga kibujijwe guhagarara akanya kanini aha hakurikira :",
          answer: "D)  Ibisubizo byose nibyo",
          options: [
               "A) Ahatarengeje metero 1 imbere cyangwa inyuma y’ikinyabiziga gihagaze akanya gato cyangwa kanini :",
               "B)  Ahantu hari ibimenyetso bibuza byabugenewe",
               "C) Aho abanyamaguru banyura mu muhanda ngo bakikire inkomyi",
               "D)  Ibisubizo byose nibyo",
          ],
     },
     {
          numb: 9,
          question: " Kunyuranaho bikorerwa:",
          answer: "C) Iburyo iyo unyura ku nyamaswa",
          options: [
               "A) Mu ruhande rw’iburyo gusa",
               "B) Igihe cyose ni ibumoso",
               "C) Iburyo iyo unyura ku nyamaswa",
               "D) Nta gisubizo cy’ukuri kirimo",
          ],
     },
     {
          numb: 10,
          question:
               ". Icyapa cyerekana umuvuduko ntarengwa ikinyabiziga kitagomba kurenza gishyirwa gusa ku binyabiziga bifite uburemere ntarengwa bukurikira:",
          answer: "D) Nta gisubizo cy’ukuri kirimo",
          options: [
               "A)Burenga toni 1",
               "B)  Burenga toni 2",
               "C) Burenga toni 24",
               "D) Nta gisubizo cy’ukuri kirimo",
          ],
     },
];
